斷手指咋嘛 駁返就得啦

你班撚樣射爆人個頭 射爆人隻眼 點計呀？屌你老母

打人唔撚洗還？法治控制唔到警犬,迫人民以暴制暴。

有啲人係到扮警察
係到亂打人
我真係好驚
好驚我樓下個痴線佬淘寶淘左件衫
就可以亂咁打人

會唔會係有啲人打到斷手指先話自己係警察呢

唔該所有人
無委任證嘅人係到扮警察呢個point
同我煲大佢

呢個點真係好緊要
記住我地只係正當防禦
冒警嘅人打落黎 唔通由佢打咩

冒警好大罪嫁
我良好市民
推到俾外國睇

巴打心水清
懷疑華陀再世